[一人一票] 如果你養既狗仔老左/病左，你會點做?

天生忠誠、善良既狗仔，一旦認定你係佢嘅主人，無論你貧窮與富貴，都一定會對你忠誠不二，追隨一生。狗仔既生命只有短暫嘅十幾年，當你活力無限、能跑善跳嘅好夥伴慢慢變得步履蹣跚又或者患病既時候，你會選擇點做?

帶佢睇醫生，繼續照顧佢
比佢安樂死